由細到大都希望見到有人對波靚過julia, 始終都無

j左十幾年

竟然有人j 得落 大把靚過佢啦

邊個julia

好大個眼袋

水卜櫻
夢乃愛華
涼森玲夢
櫻空桃

筧純

黃禮志

寶兒

上面兩件社會垃圾

julia choi?

金珉周

BOA 都鍾意Julia

系

唔識貨

同老公去Dup骨被人屌嗰套幾好睇

彩美旬果

julia屈在瘦又大

無seed?

雖然好似睇過

松下紗榮子

pppd-795

唔肥

但我係搵緊似julia咁瘦
但對波仲靚嘅

頭兩我最愛
疫情搞到水卜無新片
仆街支那

可以無限中出嘅就真係最正Julia

但好醜樣

個樣成個呂珊咁 不了

睇椎名好過

林由奈
奧田
美竹
吉川愛美
水卜櫻
櫻空桃
夢奶
二宮和香
麻宮圓

cant agree more

Hello 無圖

但個樣...

四個都啱

奧田咲

佐山愛

hello moto

呢隻母豬由細j到大

同意

手，腰，腳都瘦果下屈

麻美由真都唔識

我都係 Ching 識野

條條片都系強姦

浜崎真緒

夢乃愛華

好掛住佢

通常話Julia 樣衰嗰啲都係鍾意細路囡樣既，根本唔撚識食

佢尾龍骨有舊野好礙眼

係鵬牙肉酸啲

園田美櫻

雖然大波，但係真係好撚樣衰，個樣又膠，真係J唔落

完全唔明點解佢會紅

夢乃同櫻空桃真係丁到出血

假波都令你著迷？ 真可悲...

唔怪得啲女個個整呢樣整嗰樣 因為好多仔嘅審美觀都好膚淺

藤井有彩

拍親都死魚眼咁，唔多開胃

朱立倫我就識

笑而不語

佢女上果時對波 fing fing 下真係 j 撚到腎虧

Julia假波

林由奈可以同櫻空桃演母女就好

我J眼袋好sexy

珍

Julia都唔假？

由高登開始講撚左成十年都有，我估佢有抽脂，不過我唔多care ，對波型合眼緣就得

BOA 打完飛機早啲訓，聽朝洗唔洗擺街站

真波假波都唔識識分 仲喺度鳩笑？

最簡單係睇佢訓喺度 真波係會自然散開 唔會反地心吸力咁仲聚埋一糰肉

師兄識波

樓主taste好差

廟街求其溫個都樣過佢

霧島明日香

宇都宮紫宛
立川理惠

神宮寺黑lin都屌打呢條柒頭啦

同好 雖然Julia而家回塘
全盛時期身材真無敵
樓上話假波個班

佢咪散開囉
得你識分真波假波咩

假波都好J。。。。

櫻空

水卜 櫻空

你覺得係真就真啦 唔打破你幻想

最正係無碼流出

始終未有人正得過遠古嘅川島同高樹

水卜櫻

如果講波 julia係屈機

轉咗名叫鷲尾

Ching識貨
Autumn Falls

見到櫻空就可以正皮

河合明日菜

えな

其他唔好講 剩係田中ねね都好過馬面啦

邊個靚D

我要曬

桃姐個樣一定吊打julia 但論對波好似唔夠打

Julia成個淫娃版

北川景子

J到出血

佢仲要好撚上進，會做gym操fit，又會全身皮膚保養
唔似得其他女優，越做越殘，個身越黎越多唔知咩黎既粒粒同暗瘡印
同埋佢都算好戲，啲劇情片都幾好睇
我愛julia bb

除咗鬼妹真係冇見過有人有佢既身材

知唔知who is 深田詠美

求名

哇屌你老味攞個最撚核突既黎比

葵好正喎

依家改咗名叫大野夕子

好正喎

巴打倨名識d 野呀,細個狂J

Source ?

正係邊？

條友屌開石頭，咪同佢嘈

伊藤舞雪

求julia最有肉地時既番號

但係櫻空對波好撚 cute

塚田詩織

呢個真係頂唔撚住，
對波太假，好肉酸，
仲假過明日花，J 唔落

Ching sick ball

仲有宝田もなみ 稲場るか 屌打晒

波大遮三醜

初出道頭幾套 又大又軟熟; 跟著縮小同變硬。

秒，julia好撚樣衰，無j 過

Julia 係乜水？

你上面bam圖

比人屌個陣好樣衰

水卜身材真係好，仲要pink lin
唯一缺點係佢唔太識做戲

仆街 我四個都有J開

水野朝陽屌打佢啦

係小野夕子呀

深田ナナ

呢對好撚軟

條腰好撚正 仲有少少腹肌

假波

近排俾呢條八婆吸走咗我唔少米青

比醜男屌果套

引退左啦

Julia而家縮左水初出道果陣對奶係最靚

屌你呂珊

我淨係覺得佢似千年女王

有邊個鬼妹有?

成對脂肪移植既假波

篠田步美咪又係咁....
明明醜樣但又多人J.....

歐美果d太假太硬

Rion
夢乃

聽樓主講完琴晚搵咗套無碼嚟J
射撚咗過10次

好想睇一套咁嘅組合
椎名舞(妹)+林由奈(姊)
櫻空桃(椎名舞個女)

椎名舞 喺起碼十年前已經J, 第一次喺foxy down左段短片"翻版楊恭如浴室做愛" 之後就迷左

julia睇落幾熟女人妻 但原來好後生
初初都有J Julia 之前見君島美緒有差唔多嘅 熟女姐姐feel 覺得更正

真係無敵

又有演技

田中寧寧完美屌打

佢做人妻真係幾似

依家肥左

佢出左全裸寫真
太黑lin

咩片？

立川理惠屌打

但係一堆負皮

最中意涼森玲夢

美竹小學時代

同道中人呀

求番號

最尾個張係椎名舞 ?

3張都係

SNIS-099

死魚咁

好正喎
只要佢比人砌就好睇

有冇VR網可以介紹下

同年代，川島係我第一個j嘅av女優

我就算唔係Julia fans都想屌你，搵條硬膠怪黎比

小野夕子，引退埋喇

唔好笑我，涉谷果步我丁

rion

全盛時期木下あずみ屌打哂啦

沙灘果套J咗好多次

二階堂夢
天川空

松本菜奈實

佢已經太殘，j唔落

值唔值？都幾貴

SRS-002

拉

巴打啱呀
諗極都唔明點解咁多人話佢樣衰
Julia眼大鼻高，加埋攣頭髮，個輕熟女feel真係好誘人

不過近年有啲老態

你啲相p撚過姐,睇片成日都見到對眼袋大到嚇死人

而家算好少少，早幾年有段時間佢肥到啲腩肉出哂黎

佢d無碼片係流出史上no.1
拍得住大橋bb引退果幾套

巴打識貨
其實Julia可以有「史上最強胴體」嘅美譽，主要嚟自佢條蛇腰，好多對奶同佢差唔多大嘅女優，條腰都冇佢咁幼，keep得咁好。
Julia真係落咗唔少功夫，去keep住條蛇腰，先可以襯埋對大奶，成十年都保持完美嘅S型身材。

大家真係要好好珍惜，多啲關注佢
Twitter:
IG:

之前有post話係假波
有疤痕位
睇番好似真係有

把聲都好撚q
啱啱j完

julia都唔識,有無搞錯

應該真係假啦, 我都睇過張相真係幾明顯,
不過J得開心咪算

瘦得滯喎

佢真係淫，av材料

三原正啲

講腰 夏目彩春你係咪唔識？

伊藤舞雪世界第一

小朋友唔會識欣賞julia

樣好似天狗 接受唔到

點樣審美先唔膚淺？
係咪睇佢下個肺靚唔靚？

吉川正過佢多多聲

完全正確

成個男人樣咁都J得落

Bam

吉根日文字
真波
係棚牙唔太得

講樣未必係最靚 但唔知點解好鐘意睇佢

宇都宮
Rion
安齋

羽咲美晴都好正

呢套真心好睇
其他都一般 / 唔好睇

有冇julia腳交

櫻空桃副body同個樣真係超晒班

不過略嫌有少少鳩嗌 演技好返啲就好

無格仔

但係好柔軟，無論搓定瞓喺度都睇唔到硬既感

正
不過應該會bam

呢個身材100分,不過個樣減咗90分

求最尾果張既出處

好想搵齊佢啲片,好難搵 太耐 1998年出道

NYKD-54

jrzd-828
初撮り妻ドキュメント関口啓子-已婚婦女,中出,單體作品,首次亮相

好人一世平安

有冇介紹

好撚淫 好正

Julia同櫻空比？咪玩啦

好似人妖

第一張出處？

PPPD 702

識野

大佬佢活躍年代有冇去到一零年